周同學留院4日後不治

好撚嬲呀
屌你老母班死曱甴
雙手沾滿鮮血
各位手足
唔好放棄
繼續抗爭
代周同學行埋落去

香港人
報仇